老豆老母深藍，逗唔逗利是？

⋯

逗完捐左佢

黃色經濟重點係要吸紅藍經濟圈嘅錢

派俾你嗰陣問佢點解唔留返黎睇醫生

唔係中國人唔應該逗利是

又唔係要去中國化

改口抖利是: 光復香港 時代革命

我愛國不愛黨

大中華文化一定係支那？

用深藍既錢 支持黃色經濟圈！

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

與食窮民建聯同一logic

謀身家

你以為得支共国會派利是??你個井底好撚深喎